星星今晚伴我醉 就像同情我空虛

孤孤單單的我有點凍

唔啱遲吓先啦

攬住me

當身邊的一切如風 是你讓我找到陰蒂

學友學友我哋支持你！

打佢老母！

熱死了

點解me咁靚仔但係無女埋身

讓我繼續等下去

咪埋緊囉
我係狗乸 may i dog u?

ching識野

乖吠2聲聽下先

唔吠喎

我好撚鍾意張學友

咁樣唔算dog

淨係識幾首

？

兒子生性病母會倍感痛悲